屋企條死藍絲都話支持129罷工

藍絲老母一直話手足破壞香港
721又扮睇唔到
今次佢日日睇微博，見到好多逃離武漢到香港
再俾下燒山既片佢睇
結果狂屌林鄭

果然藍絲唔搞到自己唔會醒
呢獲真係黃藍大和解
We connect

————————————
大家要推多D 129既行動post

Push